人民日報--日皇生日必須就南京大屠殺向全球中國人致最深切的歉意

日本人殺得好

殺得好就唔會咁多地震

武漢肺炎殺得仲多人啦，係咪都要道歉？

廿萬既地方屠殺三十萬人

又唔見你共產黨有為64死傷者道歉？

支那最鐘意聊完人扮無辜
明明通洲殺害日本人
人地覆桌好正常

南京大屠殺只係一時貪玩

哪裡屠殺了？咱們跟日本小哥兒打鬥罷了